[kpop]到底跳cover d女係咩心態

仲要著到同原版mv差唔多咁
真心問係咪會覺得自己好似明星

連登冇女

好似呢啲咁

真心覺得鍾意跳舞唔緊要
但都比少少個人特色啦
一個二個cover啲泡菜舞到底有乜用

咪係
會唔會係覺得自己同明星做緊同一樣野所以有滿足感/虛榮心

最中意係poly跳舞 禁入去啲妹妹ig 好多都係中學生

book房很難

跳cover既妹妹呢
真心問 唔係想罵戰

無限回帶

真心想知佢仲有無跳舞

colorful仲係度 佢就唔知

第一時間諗起呢個

扮hani條女甩bra帶

甩哂都無人睇啦